準備打狗手足 快埋嚟學返Tony Jaa一招半式

節錄拳霸一

批掙、Woody虎翔霸 etc 夠實用笠完袋接著飛身手掙冚狗頭

BTW 睇還睇，FF下算。千其唔好真係用嚟打